newmanhaas racing brytyjska wyścigowa gra komputerowa wyprodukowana przez studio oraz wydana przez psygnosis marca roku na playstation i grudnia roku na pc rozgrywka w wersji na pc w trybie gry wieloosobowej może uczestniczyć ośmiu a w wersji na playstation dwóch graczy